Основной функционал сайта - оформление заявку на доставки посылки в какой-нибудь город, есть предварительное оформление заявки и полное.
Также на сайте можно посмотреть различную информацию по филиалам, тарифам и.т.д

Проект написан на angularJS 13, Typescript, RxJS.

Запуск проекта локально:
- npm i
- ng serve

Создание билда проекта:
- ng build

Проект в сети: http://баскурьер.рф

А тут можно посмотреть репозиторий с версткой этого проекта без привязки к фреймворку: https://gitlab.com/bus-curier/main-site-markup,
т.е проект переносился на angularJS, после того как был полностью сверстан
